[新手]慢煎日本A5黑毛和牛肩里肌扒

辛束杀殳

今日我都買左
聽日煎

整得唔錯啦
A5點整都好食 放心

你係咪假膠 剪開又煎咁熟

咩叫新手，係咪唔識睇中文

well done

和牛食油香 唔緊要啦

全熟A5

第一塊試過生少少咬都咬唔入
其實你地話全熟咬落去都係好嫩滑

慢煎

全熟都冧

A5全熟無問題

反正都係成口油

和牛開胃前菜食幾舊還可以
都係大大塊安格斯岩食d